請活用魯迅開窗論： 直接喺遊行嗌香港獨立

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅

香港獨立

連登仔 全部都係中國人？

絕對唔好
焦點係撤回送中
你自己嗌港獨就入返你老母個西度嗌
唔好騎劫出黎行既人

嘩原來呢度係中國人地頭

唔好亂搞
一陣又比保皇話港獨勢力轉風向
旗幟要鮮明 撤回同落台

so? 佢想砌你生豬肉幾時都得㗎喇

Show Blocked User - 喵爽

55ok

好撚低級
5毛發現(lv1)

係中共面前爭取民主其實同港獨無分別
絕對支持

Show Blocked User - 喵爽

五毛帶風向不用再理

Show Blocked User - 喵爽
親 五毛同一堆膠已自動轉到你帳戶

港獨有咩問題

呢啲低級紅點帶風向 收左錢就做好啲啦

地球聯邦軍？

我想話比你地知 我想收d 5毛皮好撚耐
5毛 你地吹大d 吹多d .有機會清算你地
到時候唔好叫全世界救你丫
5毛們你地好準備著草走佬 似早 火燒連環船
因為5毛係收到世界資訊

首先撤回(最最最最重要)，然後先慢慢放大番而家香港由上至下腐敗既地方(政府高官，黑警，醫院，大學，中學等等，全個體系都腐敗)

而家無忘初衷

單機8

依個說法不適用於實力懸殊既局面，唔好係到以魯迅先生之名惑眾

你真係當淨係同政府談判
我地身邊既人你估駛唔駛爭取

太多唔同訴求會分散focus
何況出黎個班都唔係個個撐港獨，變左騎劫人

有冇聽過 Boston Tea Party ？唔知當時有冇美國人話「太多唔同訴求會分散focus，何況出黎個班都唔係個個撐美獨」，係騎劫反對反加稅運動？

咁你咪出去問下有幾多人真係撐港獨囉
鬼唔知港獨係最好solution 咩，最好聽日所有共狗突然死撚曬添，但係事實係港獨到依家都未係主流民意，都係得連登圍爐
成百鳩幾萬人講緊反送中，入面無啦啦有人話要港獨要代表曬全部人，你估下有無人理你?

你的對手叫中共
你的隊友叫港豬

點解會有人覺得「提供治本方法」係「騎劫運動」？
點逃犯條例出事？冇民選政府監管、制衡、監察，冇辦法依民意修法
咁治本方法咪「民主」囉
而係獨裁政權之下，唯一「民主」既方法咪「獨立」囉

可能你無去遊行你唔知啦 我話你知
69果日D台開大咪連大叫 林鄭下台 都唔係咁多人跟住叫
得反送中係好明確會一齊集氣一齊叫
你一個人叫港獨，無所謂，但我好肯定跟你講的人仲少過林鄭下台
訴求無林鄭下台唔跟，訴求無港獨就更加唔會跟

你講嘅嘢全部都係啱，但係事實係無可能令星期日全部反送中嘅人都忽然變做要求港獨，更大可能令人反感造成反效果

香港民族黨咪已經玩過

你想同條女扑野
唔等於一出街就同佢我想扑你

連冶根都要成百萬人上街又‘衝’先叫有啲機
再開個難10倍既戰線做乜

將個議題政治化
會失去中立至淺藍支持
失去外國支持
令支共有理由定性為革命進行鎮壓
結果失敗收場
戇鳩到震

更何況點先叫冶本根本冇公識

民主、獨立你點都要去諗，每次都避，避得幾時，你可以話香港係港豬，你一日唔改變，教育d豬，點會治本？你驚d豬唔中意，所以唔講真話，跟住d豬咪永遠都豬囉。

基本上所有政治啟蒙都係政治運動開始，平時班豬會反思政治死局咩？
呢場係長期戰，甚至你真係唔好諗住會完全撤回，今日撤回，下次呢？你又同我講唔好分散 focus？下下次呢？你唔從根本改變，你撐到幾多次？

冇人要求全部反送中嘅人都忽然變做要求港獨，只係有人主張嗌港獨遮

你估佢自己一個去到敢唔敢單拖叫香港獨立 叫左又有無人會跟機？假設一半人跟機，香港係咪就會獨立，有真民主？得個吹字，民族黨起碼有曬論述先啦，佢真係口號咁淨係想老騎

做完一樣還一樣
坐這山望那山一事無成
成功停咗修例後你搞乜冇人阻你
有咩大計唔差在半個月
現在哩個運動就係阻修例，冇其他

有部分人咁做都足以破壞成件事
俾保皇反cup
足夠推走所有原本反修例既藍絲

呢個時候講呢d野就係害緊群眾
建制愛國個班一捉到又可以造你文章

到時後大把老解扮平民搞事，你仲咁搞，害死全村人

獨立唔係「共識」，咁民主係啦呱？

依家係差一個事實大家未敢承認：對共產黨來講，真民主咪就係真港獨囉，田北俊講過畀大家聽架，大家借左聾耳陳隻耳遮

成功停咗修例係唔再有人理乜野民主，只會利益真正受損既時候先會問民主何物。正如美國唔係加重稅，冇人會諗獨立。

咩叫有人，有人係邊個，而家係你開post提議，你帶領D港豬一齊叫先啦，睇下人地跟唔跟你叫？做個負責任的人好無？

我已經費事講真心說話出黎
總之，你有你自由，可以現場試下個效果，但人地跟唔跟都係佢地自由

希望你學下人地陳浩天，佢已經好有論述咁去講呢件事，都無多數人支持，你吹個空洞無內容的民主大topic出黎就想有人應你，我就唔睇好啦

不過都係果句，你可以試，你自由姐，呢個任務交曬比你啦

咁停咗修例後你慢慢點醒大家
唔差在半個月
唔好節外生枝

唔好做老鼠屎，你自己開條隊嗌thx

你放撚心
之後國歌法
搞港元
大把機會

五年未成功抗爭過一樣野
做成一樣先

點解成日驚人做文章呢？依家冇人做文章咩？
我地每一次都怕人做文章，所以乜都唔做得。

可以咁講，呢件事終會結束，硬推又好，撤回又好，跟住「大多數人」都會接受，然後回歸沉默，你講乜都唔會有人理，然後到另一件事出現，大家又要反抗，你又會同我講同一番說話，不停永續，直到香港再冇任何生機為止。

我講夠啦，我會乖架啦。

由此po沉，完。

國歌法，你唔怕港獨又對 focus 咩？有d人可能只想言論自由，你就唔怕趕走班人咩？

搞港元，你唔怕港獨又對 focus 咩？有d人可能只想金融穩定，你就唔怕趕走班人咩？

你唔發覺你地講d野係萬能 key ，所有抗爭都岩洗既咩？

對所有藍絲/建制而言
反對修例，叫人民内部矛盾
支持獨立，叫敵我矛盾，等同叛黨

抗爭既議題一溝埋哩類立場，或被打成‘為咗獨立先反對修例’
所有藍絲/中立必然割蓆
外國亦唔敢支持有顛覆中國意味既運動
成個抗爭輸撚硬

哩個時候唔想分化互屌
但哩種提議絕對會令成個抗爭一鋪清袋
必須嚴正駁斥

你國歌法、23條、明日大嶼....你全部野都要面對呢個矛盾
你每一次都會出黎同我講一番說話，每次都要「團結就係一切」
永無休止，恭喜

打稻草人
我意思係之後各樣打壓一樣會令人思考民主既問題（回應你既‘之後冇人關心論’）

你想推某個政治立場，就自己搞撚死佢
但唔好煽動或嘗試騎劫哩一個反修例既運動
我唔想咁多人既犧牲同努力白費

唔好轉移焦點
請繼續為反修法努力

你想一了百了
就自己搞個政黨反共，冇人理你
但唔好騎劫

港豬反而係其次，反而係你呢種諗法最致命，或者我根本就係同緊港豬辯論。

點解香港人永續沉淪，一次比一次黑暗，一次比一次難應付，就係咁解。

除咗人身攻擊同懶醒，一個論點都冇
你想推咩政治立場冇人阻你
唔好騎劫反修例運動

點解你又覺得係之後果d先會思考，今次就唔駛、唔可以思考？
今次就害死人，下次就唔會？
你下次咪同我講下次先思考囉。

成日話人騎劫，我真係唔知邊個攻擊邊個？

最後一次
你要求將反修例運動加入激進政治立場
哩種行為叫騎劫
我只係客觀描述你既行為

不再回

愈睇愈鬼

唔撚係認同你先叫有思考
你覺得任何政治立場係好野，你今日就可以推廣，表演吓你既思考點醒世人

但唔好要求反修例運動加入其他政治立場

你成套邏輯係每一次抗爭運動都適用，為左唔好令「一般市民」覺得「不安」，永遠都唔需要觸碰核心問題，甚至要「嚴正駁斥」提出治本方法既人，完。

你想推某政治立場，你依家就可以推，點令人‘不安’，點‘觸踫核心問題’都得
只要唔係騎劫咗反修例運動，你點做wfc

大家都係支持民主既人，再嘈就太過火

去我會照去，我唔嗌囉，我為「大局」囉，大家都係討論，但你自己諗清楚，市民係咪真係如你所講，得閒無事會諗民主，定係殺到埋身要抗爭先會諗起民主，究竟仲有幾多個下一次？

新ac

1. 唔嗌就得
2. 殺到埋身機會大把，但反對某社會政策
同 推政治議題campaign 係兩樣野

你想推某政治議題就即刻宣傳,冇人阻你
根本冇時間性，所謂‘有冇下一次’全部係詭辯
而唔係揾社運campaign 中途騎劫

唔講啦，完左等你推動！

我三個月後推返個 post 上黎睇下你有乜妙計！
希望你到時仲係到。

其實你可唔可以唔好咁自我中心?

你想要港獨，我都想要港獨，但係事實係出面無咩人真係撐港獨/有思考過港獨。大把人重有大中華情義結，你點屌佢港豬都改變唔到呢個事實

港獨係最可能治本嘅方法，但係亦係最困難最耗時嘅做法
你想星期日開始宣揚港獨，你有你嘅自由，但係事實係港獨唔係你叫下就一步登天咁成功，大家亦唔係你叫下港獨就會突然全部支持
要港獨首先要等大家認識港獨，但係星期日反送中示威唔係適當嘅時機，亦都係利用緊班一路有共同目標嘅同路人
你咁做只會趕走班唔認識而反對港獨嘅反送中支持者，最後兩頭唔到岸，浪費今次嘅行動同大家嘅努力

你要宣揚港獨就過左呢單嘢自己開條line 宣傳，話之你落區做文宣派傳單咩都好，慢慢累積自己嘅支持者，到時你分分鐘可以掉返轉搞個港獨大遊行吸引一百萬人同你衝

巴打唔該認清自己嘅limtation，冷靜落黎諗清楚大局
唔好覺得自己點諗就代表其他人應該要點諗，唔好自己轉牛角尖覺得「我個套明明啱，點解大家唔跟我，成班死港豬」，而係要諗「點樣先可以令大家跟我個套」
今次長輩圖反攻廢老就係成功嘅好例子，利用班廢老盲目聽人講心態反洗腦，結果連藍絲廢老都開始反送中

我唔再回覆啦，要講嘅都講曬，你自己sip 高床板諗下啦

你有槍有炮有bargaining power先再講啦
依家想一步登天 上次天琦都睇到港獨係少數中既少數
今次只係會關經濟事燒到啲中產廢老大中華膠 你一拉返左港獨我諗和理非加埋都未必有10萬

你歪曲晒我既講法，我有話大家一定要支持乜乜乜咩？其實6月9號係有人舉港獨、港英旗，你試下星期日包圍佢地叫佢收手，唔好搞散個運動，嚴正駁斥佢地啦

執迷不悟，難成大器

讚同你就難成大器？

屌你老母我要撒回呀，港乜撚野獨

呢個係好機會將獨立要求訴諸國際

好贊同

五毛想玩騎劫轉移焦點？

明顯想膠化行動 唔洗理佢 有個po沉
不評分 不回應

樓主你望下啲負皮數都知香港冇得救 算撚數啦 班傻鳩個個都想做大灣區居民你咪俾佢做 邊阻到

撤都未撤仲傾港獨
一樣還一樣先
唔該

鬼

樓主鬼黎 已block

近排好多山埃貼士,
唔知班人係真傻定假懵

我諗起103萬大遊行
去到演藝有班傻鳩組織叫「香港獨立」口號
結果根本冇人理佢地

柒到呢

唔好將佢spin到港獨
幫幫手 你要做既唔該完左呢單先做

係中國人，但唔鍾意共產黨，要搞清楚

連登講無問題，但主流、偏泛民的大多數香港人會反感，始終依家打民意戰，要集中反修例。

其實樓主講得啱架

香港人係需要哄
試下將香港獨立拆成幾個細標語
而令到港人潛而默化

要嗌民主回歸英國

瞓醒見到咁多負評

提出魯迅破窗論咪即係 提出一個較激進的要求 然後等佢哋接受你 冇感激進嘅嗰個要求

唔鍾意咪算 使唔使喺度又捉鬼又5毛

我係中國人呀屌

一步一步嚟，一切禍根在於主權淪喪。奈何好多連登仔都唔明，莫講香港人。所以唔好鬆懈，先贏今仗再乘勝追擊，等佢哋逐漸明咩事，點樣環環相扣法，再宣揚呢樣嘢。

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

一睇就睇出係鬼，太低級了

行得太前無好結果